<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Blore EG</string>



    <string name="welcome_to_blore_agency">مرحبا بك فى Blore EG</string>
    <string name="let_start" >هيا لنبدأ</string>
    <string name="fist_intro_text">مرحبًا بكم في Blore EG
        المزود الأول للبنية التحتية لتكنولوجيا المعلومات والشبكة فى مصر .</string>
    <string name="second_intro_text">فيBlore EG
نحن متخصصون في البناء والبنية التحتية للشبكة، ونقدم
حلول شاملة لتلبية احتياجات الأعمال التجارية في مجال الاتصال
المؤسسات الحكومية.</string>

    <string name="networks_paragraph">في Blore EG، نتخصص في تركيبات الشبكة الشاملة والتكوينات والتحسينات والترقيات.. يضمن فريق الخبراء لدينا الإعداد السلس وتكامل أنظمة الشبكة المصممة لتلبية احتياجاتك المحددة.. نحن نقوم بتكوين مكونات الشبكة بدقة لتعزيز الأداء والأمن. بينما تركز خدماتنا المثلى على زيادة الكفاءة إلى أقصى حد وتقليل وقت التوقف عن العمل. بالإضافة إلى ذلك، نقدم حلول ترقية للحفاظ على البنية التحتية لشبكتك محدثة بأحدث التقنيات، مما يضمن اتصال قوي وموثوق.. ثق بنا لتقديم خدمات شبكة من الدرجة الأولى تدفع عملك إلى الأمام.</string>

    <string name="welcome" >مرحبا بك</string>

    <string name="next">التالى</string>
    <string name="skip" >تخطى</string>

    <string name="about_us" >نبذة عنا</string>

    <string name="general_services" >خدمات عامة</string>

    <string name="about_us_paragraph" >مرحبًا بكم في Blore EG، المزود الأول لحلول البنية التحتية لتكنولوجيا المعلومات والشبكات في مصر. نحن متخصصون في
إنشاء هياكل شبكة قوية وموثوقة تمكن الشركات والمؤسسات الحكومية من الازدهار في المجال الرقمي
عصر. من خلال معرفتنا الصناعية العميقة والتقنيات المتطورة، نقدم حلولًا قابلة للتطوير ومصممة خصيصًا تلبي احتياجاتك
متطلبات فريدة. يدفعنا التزامنا بالتميز ورضا العملاء إلى إنشاء بنية تحتية للشبكة
تمكين العمليات السلسة والتعاون الفعال والابتكار المستمر. شراكة مع البلاتين ودعنا نبني أندوز قوية
البنية التحتية للشبكة الموثوقة التي تغذي نموك ونجاحك في العصر الرقمي.</string>
    <string name="our_location" >عنوان الشركة :</string>
    <string name="location" >الدقى / القاهرة/ مصر </string>
    <string name="join_us_on" >انضم الينا على</string>

    <string name="general_service_paragraph" >في [Blore EG]، نحن متخصصون في تقديم خدمات تشطيب عامة عالية الجودة تحول مساحاتك إلى بيئات مذهلة ومصقولة.
فريقنا من المهنيين المهرة مكرس لتقديم الحرفية الدقيقة والاهتمام بالتفاصيل في كل مشروع نقوم به.
سواء كانت تشطيبات سكنية أو تجارية أو صناعية، فإننا نقدم مجموعة شاملة من الخدمات بما في ذلك الطلاء والجص والأرضيات والمزيد.
باستخدام المواد المتميزة وأحدث التقنيات، نضمن الانتهاء من كل سطح بشكل لا تشوبه شائبة لتلبية مواصفاتك الدقيقة. شاركنا لتعزيز جمال ووظائف مساحاتك من خلال حلول التشطيب الموثوقة والفعالة وعالية المستوى.</string>

    <string name="contact_us">اتصل بنا</string>

    <string name="always_here">دائما هنا لمساعدتك</string>

    <string name="marketing_services">خدمة التسويق</string>
    <string name="marketing_parahraph">في [Blore EG]، نتفوق في تقديم خدمات تسويق شاملة مصممة لرفع علامتك التجارية ودفع نمو الأعمال.
فريقنا من المتخصصين في التسويق المخضرمين مكرس لصياغة استراتيجيات مصممة خصيصًا تلقى صدى لدى جمهورك المستهدف وتحقق نتائج قابلة للقياس.
نحن متخصصون في مجموعة واسعة من الحلول التسويقية، بما في ذلك التسويق الرقمي وإدارة الوسائط الاجتماعية وإنشاء المحتوى وتحسين محركات البحث.
من خلال الاستفادة من الرؤى القائمة على البيانات وأحدث اتجاهات الصناعة، فإننا نضمن أن حملاتك التسويقية ليست مبتكرة فحسب، بل فعالة أيضًا.
شاركنا لتعزيز رؤية علامتك التجارية، وإشراك عملائك، وتحقيق أهداف عملك بدقة وإبداع.</string>

    <string name="mobile_app_services">خدمة تطبيق موبايل</string>
    <string name="mobile_app_paagraph">في [Blore EG]، نحن متخصصون في تقديم خدمات تطوير Android من الدرجة الأولى والتي تحول أفكارك المبتكرة إلى تطبيقات تعمل بكامل طاقتها وسهلة الاستخدام.
تكمن خبرتنا في الاستفادة من أحدث التقنيات مثل Flutter و Firebase لإنشاء تطبيقات سلسة وعالية الأداء مصممة لتلبية احتياجات عملك الفريدة. نحن نفخر بقدرتنا على تصميم واجهات مستخدم بديهية وممتعة من الناحية الجمالية تعزز مشاركة المستخدم ورضاه.
من خلال مواكبة أحدث اتجاهات الصناعة والتوسع المستمر في مجموعة مهاراتنا، نضمن أن حلولنا ليست حالية فحسب، بل مبتكرة أيضًا.
شاركنا لإحياء رؤية تطبيقك وإحداث تأثير كبير في العالم الرقمي.</string>
    <string name="network_services">خدمة انشاء الشبكات</string>
    <string name="security_services">خدمة انشاء انظمة حماية</string>
    <string name="security_paragraph">في [Blore EG]، نحن مكرسون لتوفير أحدث أنظمة الأمان التي تضمن سلامة وراحة البال لعملائنا.
تشمل حلولنا الشاملة كاميرات المراقبة المتقدمة وأجهزة استشعار الحركة وتكامل المنزل الذكي،
كلها مصممة لتوفير حماية قوية لممتلكاتك. بتقنيتنا المتطورة
يمكنك مراقبة مبانيك في الوقت الفعلي من أي مكان، وتلقي تنبيهات فورية، والتحكم في نظام الأمان الخاص بك عن بُعد من خلال تطبيقات الهاتف المحمول البديهية.
نحن نفخر بأنفسنا لتقديم حلول أمان موثوقة وقابلة للتطوير وسهلة الاستخدام مصممة لتلبية الاحتياجات الفريدة لكل عميل.
شاركنا لحماية منزلك أو عملك بأعلى مستوى من الأمان والابتكار.</string>
    <string name="marketing">تسويق</string>
    <string name="web_dev">تطبيق ويب</string>
    <string name="mobile_app">تطبيق موبايل</string>
    <string name="network">شبكات</string>
    <string name="security_systems">انظمة حماية</string>
    <string name="general">عام</string>
    <string name="video_editing">تحرير الفيديو</string>
    <string name="services">خدماتنا</string>
    <string name="dark_mode">الوضع الليلى</string>
    <string name="arabic_language">اللغة العربية</string>
    <string name="settings">الاعدادات</string>
    <string name="version"> اصدار 1.0.0 </string>
    <string name="video_service">خدمة تحرير الفيديو</string>
    <string name="video_paragraph">في [Blore EG]، نحن متخصصون في تقديم خدمات تحرير الفيديو من الدرجة الأولى التي تحول لقطاتك الأولية إلى قصص مرئية مقنعة.
يكرس فريقنا من المحررين المهرة جهوده لتعزيز المحتوى الخاص بك من خلال تقنيات الدرجة الاحترافية، مما يضمن أن كل فيديو مصقول وجذاب ومتوافق مع رؤية علامتك التجارية.
نحن نتعامل مع كل شيء من التخفيضات الأساسية والانتقالات إلى تصنيف الألوان المتقدم وتصميم الصوت والمؤثرات الخاصة.
من خلال الاستفادة من أحدث برامج التحرير والبقاء على اطلاع دائم باتجاهات الصناعة،
نقدم مقاطع فيديو تأسر جمهورك وترفع من حضورك الرقمي.
شاركنا لإحياء رؤيتك الإبداعية وإحداث تأثير دائم من خلال مقاطع فيديو عالية الجودة ومذهلة بصريًا.</string>
    <string name="web_development">خدمة تطبيق ويب</string>
    <string name="web_paragraph">في [Blore EG]، نتفوق في تقديم خدمات تطوير الويب الشاملة التي تلبي احتياجات عملك الفريدة.
فريقنا من المطورين ذوي الخبرة مكرس لإنشاء آمن وقابل للتطوير
وتطبيقات الويب السريعة الاستجابة التي لا تبدو جذابة بصريًا فحسب، بل توفر أيضًا تجربة مستخدم سلسة.
نحن متخصصون في صياغة حلول ويب مخصصة بتصميمات واجهة مستخدم/UX تتمحور حول المستخدم،
ضمان أن يكون موقع الويب الخاص بك وظيفيًا وجذابًا.
من خلال دمج أحدث التقنيات وأفضل الممارسات الصناعية، نقدم تطبيقات الويب القوية،
كفاءة، ومصممة لدفع عملك إلى الأمام. شاركنا لرفع مستوى وجودك عبر الإنترنت وتحقيق أهدافك الرقمية.
    </string>

    // Contact Fragment
    <string name="we_are_happy"> يسعدنا خدمتك</string>
    <string name="enter_your_email" >أدخل البريد الالكترونى</string>
    <string name="enter_your_phone" >أدخل رقم الهاتف</string>
    <string name="choose_service" >اختر خدمة</string>
    <string name="enter_your_message" >أدخل رسالتك</string>

// login fragment
    <string name="login">تسجيل دخول</string>

</resources>